長命百二歲講日本

方東昇識日文？見佢用日文問嘢
兩文三語掂之外仲要識日文

Push

方東昇好撚勁

方東昇好勁勁

黃曉瑩講韓文

成班精通多國語言

應該係鏡頭前講幾句je，之前陳沛咖講埋德文添

有韓文對答咼，應該堅聽得明

咪又係含cctvb撚